
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我真就裂开，还在写物理作业……我太难了……  
&emsp;538楼  
&emsp;2020-03-05 02:07>
> ###### 经典没办法☞:  
> 只有高中好好学 大学才能轻松点，努力吧
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 唉，加油，我陪你写会儿
>
> ###### ettqeer 回复 经典没办法☞: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >大学？别骗lz了
>
> ###### 经典没办法☞ 回复 ettqeer: 
> 激励激励lz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### S▫H▫I▫T 回复 经典没办法☞: 
> 经典骗局<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 封印物001⛄ 回复 经典没办法☞: 
> 经典骗局，大学更累<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;全部作业写完！接下来该愁丫头的作文了……  
&emsp;539楼  
&emsp;2020-03-05 04:02>
> ###### 香积寺丶:  
> 四点了
>
> ###### Transformersi:  
> 突然想起我作文拖两个月了
  
***
##### 香积寺丶  
&emsp;看了一个小时lz的贴，过来氵一笔，加油lz  
&emsp;540楼  
&emsp;2020-03-05 04:08>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你是今天第一个给我发消息的人呢……
>
> ###### 香积寺丶:  
> 喔喔
>
> ###### 香积寺丶 回复 我家的小雨浩: 
> 有点激动呢
>
> ###### 香积寺丶 回复 我家的小雨浩: 
> 熬一晚上了，把lz你的，lz隔壁，隔壁的隔壁，隔壁的隔壁的隔壁全看完了，感觉有点肝不住了
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了，早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;541楼  
&emsp;2020-03-05 06:23  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好啊楼主，发现你这贴人生赢家挺多的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;542楼  
&emsp;2020-03-05 06:40  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;543楼  
&emsp;2020-03-05 07:12  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？lz发生了什么  
&emsp;544楼  
&emsp;2020-03-05 07:17  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz肝了一晚上，估计今天网课没了。  
另外，lz的文写得很好啊，送上祝福  
&emsp;545楼  
&emsp;2020-03-05 08:31  
***
##### 秋山-雨雾<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;546楼  
&emsp;2020-03-05 08:40  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油lz  
&emsp;547楼  
&emsp;2020-03-05 09:30  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上午好～今天尽量早点休息吧？  
&emsp;548楼  
&emsp;2020-03-05 09:40  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;早上好啊各位<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;549楼  
&emsp;2020-03-05 10:08  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;开始航行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;550楼  
&emsp;2020-03-05 12:05  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;午安啊各位  
&emsp;551楼  
&emsp;2020-03-05 12:07  
***
##### 枕怨<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;谢谢 柠檬很好吃  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=a41021d2a5b7d0a27bc90495fbef760d/87c45c3d269759ee34492daba5fb43166d22df77.jpg" size="8507" width="199" height="200" size="8507">  
&emsp;552楼  
&emsp;2020-03-05 12:28  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我不该熬夜的……上午上课上一半昏倒了，刚刚才醒，丫头被吓着了，哭了好久<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >，对不起我下次再也不熬夜了！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;554楼  
&emsp;2020-03-05 14:26>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 注意好身体，照顾好自己，不要垮了、让别人担心
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 你发这帖子的时间，刚好是我中午觉睡醒的时间<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 11ASSASSINS: 
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### glass☜:  
> 四点多睡觉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 下次注意点别熬了，嘛，身体总是重要的
>
> ###### 录播组zz:  
> 别再熬夜了，你有可能秃头
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 不是肝帝的料就好好照顾自己吧
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 不去安慰安慰吗？（比如抱抱或者亲一个？）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 安慰了
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> 亲一个，亲一个<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;熬夜一般不超过三点，能晕倒想想就可怕  
&emsp;555楼  
&emsp;2020-03-05 14:56>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 通宵写作业，这几天攒下来的理科，和六篇作文（三篇帮丫头写的）
>
> ###### 陌夣当朝🔯 回复 我家的小雨浩: 
> 天呐。一晚能写完就算奇迹了吧。不过我也试过晚上写理科写到意识模糊的
>
> ###### 可乐配咖啡ლ 回复 我家的小雨浩: 
> 好学生，作文啥的我都直接在网上找几篇拼起来，自己再润色一下
>
> ###### 🎅火火 回复 可乐配咖啡ლ: 
> 好学生，我拼都不拼直接一篇下来
  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;emm，我好酸。。。  
看来单身久了不掌握一点yy技能是不行的。。。。。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
不对，我好像是有女朋友的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;556楼  
&emsp;2020-03-05 15:38>
> ###### 圣品天元笔:  
> 不，你没有<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 女朋友哪有妹妹好
>
> ###### 嗯哦啊好▫:  
> 来人，滋醒他<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;熬夜别超过三点  
不然容易出事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >  
&emsp;558楼  
&emsp;2020-03-05 16:54>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢提醒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz少熬夜啊，身体最重要  
&emsp;559楼  
&emsp;2020-03-05 18:37  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午教妹妹做饭的时候切到手指了……说实话失血量有点大  
&emsp;560楼  
&emsp;2020-03-05 18:47>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 做好消毒，伤口深的话尽量别包扎的太严保证透气，现在这种状况医院不太方便去，尽量密切关注伤口状况吧
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒: 
> 没事，伤口不深，谢谢你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩: 
> 嘛，那就好那就好，不严重就安心了，不过该说还得说，下次注意点
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 我记得隔壁昨天妹妹也切到手了，今儿这里是哥哥切到手。小心点呀
>
> ###### 圣品天元笔 回复 陌夣当朝🔯: 
> 我也想说的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 盲猜lz和隔壁lz失散多年亲兄弟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，怎么都做菜时切到手了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;一个人孤独的吃烧烤<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
&emsp;561楼  
&emsp;2020-03-05 19:49  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;玩蝴蝶刀把手割到了……血光之灾不断……  
&emsp;562楼  
&emsp;2020-03-05 19:59
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 23333今天没课吗？不休息休息早点睡？          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 搂着丫头<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 蝴蝶……有一说一，这个真的容易划手…下次考虑带一副手套或者关键位置提前缠一圈医用胶布或者创可贴          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 记得之前哪个人说口水可以止血<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >快试试（不是让你自己试<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 单刃还是双刃啊楼主，还是没开过刃的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 梦宸思臻 :  
>双刃，比较重，一时没适应就划到了          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>楼主经常玩刀吗？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 不啊，只是看同学转刀觉得牛逼自己也买了一把在练……开刃刀是我借的          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>新手不建议双刃，蝴蝶也尽量单刃，刃口可以先用胶布贴上（个人体验，直刀转着容易上手，习惯之后和转笔的体验很像/当然观赏性还得是蝴蝶刀          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 幻变海潮🐒 :  
>首先得习惯才行啊…新手玩这种双刃的…我当时玩的时候自己没有事，倒是经常划到同学……          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ :  
> 我手还在的时候，也这么玩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 白非白🌝 :  
> 可以买那种里面装着梳子的蝴蝶刀先练着          
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们家那东西都没有  
&emsp;563楼  
&emsp;2020-03-05 20:08>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没有就好，那个东西技术不精玩开刃就是作死<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >这次还好是划到手腕，下一次说不定手指就没了……
>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 划到手腕也挺危险的吧。。万一划到静脉就再也玩不了蝴蝶刀了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 悠遠de天穹♂: 
> 我有个朋友也玩，但我记得他只玩过一次，后来就没见过他了……（假的，玩梗）
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;下下次可能连手腕都没了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;564楼  
&emsp;2020-03-05 20:17>
> ###### 圣品天元笔:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;胜利飞燕前来视察<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6df89973ca54564ee565e43183df9cde/74ccbf119313b07eee2cf5681bd7912396dd8cff.jpg" size="13718" width="266" height="200" size="13718">  
&emsp;565楼  
&emsp;2020-03-05 22:36  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哇，van刀啊  
&emsp;566楼  
&emsp;2020-03-05 22:38  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天没什么好玩的……除了和妹妹一起洗澡之外<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >（你们以为我会更新？抱歉我就是来经验+3的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;567楼  
&emsp;2020-03-05 23:05
>
> ###### 经典没办法☞ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 怕不是老爹打轻了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 卧槽<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >细说gkd<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 和妹妹一起洗澡。。。楼主就没啥想法？(疯狂暗示          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩 :  
>一起洗澡，抱歉，我想到了天女目          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩 :  
>一起洗澡，抱歉，我想到了天女目          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 这就属实过分<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### NOAHemmmme :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### daoshilaoba :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >        
>
> ###### 贴吧用户_6S5DUAt36 :  
> 爪巴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >        
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 爪巴        
>
> ###### 井上敏树😈 :  
> 爪巴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
***
##### 嘎嘎鸭5号  
&emsp;兄妹一起洗澡，真好🍋🍋🍋🍋  
&emsp;568楼  
&emsp;2020-03-05 23:39  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;是不是老爹打的不够重了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;569楼  
&emsp;2020-03-05 23:41  
***